雲遊戲永遠唔會有將來，遊戲廠慳返啲錢唔好搞咁多野啦！！

如題

Game 先係遊戲廠整
Cloud gaming 平台係由D雲端技術既公司營運既
呢兩樣嘢都未分到, 咪衝出黎柒啦

一日仲有長洲...